大波驊單野好恐怖

之前成個律政司都冇人知佢去左邊，今日林奠仲話佢起邊係私人事唔答，香港司長級因公受傷去左邊都唔答得，依家大波驊返黎就不斷話去返自己國家首都醫，正常一個官員點會去自己國家首都會咁神秘更恐怖係佢唔係起泰國呢啲地方被的走係英國呢啲民主國家

送中姐

以為英國安全 點知英國怕左中共唔保佢

天氣開始轉涼啦～ 冬至好快就到~ 大家諗起啲咩呢？

見佢講野好似比人脅持住咁，同之前完全兩個人。
應該比人直送北京。

中国仲恐撚怖過蘇聯

搞撚錯呀，篤灰政治庇護都唔俾人留英，睇嚟英國佬真喺無撚得救！

民記開始緊喇

[民記文字直播] 第二十八次民間記者會 暴政矯詐冤未雪 訴求未竟誓不休